讀asso之後升返U既巴打，點寫學歷？

見過有人寫
2012-2016 City University of Hong Kong 係linkedin...
又見過有人會分開兩年兩年咁，老實寫出黎

究竟HR識唔識睇我地地? (如果好似前者咁)
同埋究竟會唔會screen走我地？

睇你年紀知咩事啦
寫埋，正常入得翻ugc成績都唔差
多個point吹

SKIP左佢

佢問到先講

不過睇你AL RESULT知咩事

freshmen咪寫埋囉，正常就算top-up上既，做多幾間公司，多左個master，asso都會縑阻位唔會寫架啦。